想係尖沙咀搵間有靚景又好食既餐廳 求推介

預算$1000 食個lunch 求推介

龍門

二見師傅 omakase

六兩三

別天神

1000蚊一位定兩位

六兩三點會靚景

兩

1000蚊兩位去食屎啦

palco

如果對面嗰個人靚就靚

松藝館

Palco
Reception囡囡短裙jeng

呢啲2百幾蚊2位都得啦
係咪唔識字

Palco

南海一號都唔錯

海港城 幸・匠燒
好食 lunchset最貴都係3百幾
訂枱可要求坐窗邊 海景位

北京道1號